依家啲90後會唔會去叫雞？

如果我唔係驚污糟怕中招
我諗我日日都幫襯一次

起碼可以試下其他對手
而唔係自己對手

緊火梗係叫雞
不了 生粒粒手尾麻撚煩

邊個會叫雞唔帶套

戴套都有機會中

90後應該係搵SP

屌 啲人係咪無潔癖

D雞乾淨過你
日日用李斯德林漱口

咁個gap點洗

臭

屌 講到咁乾淨
有幾分心動

仲污糟過d雞
雖然都係雞

成條粒粒了 小心

免費既特別貴

咁大鑊
要分開機洗底褲

Lactacyd 洗閪水

人均2個sp 仲叫咩雞

咁熟行程

屌 呢個年頭對內向傳統撚真係唔公平

問00後好過啦

毒就毒啦 咩內向傳統

只要識扯旗幾多歲都要

00後一定勁撚多sp
咩14 15就破處

梳囉 毒撚都想第一次同處女扑

講到叫雞係興趣咁

咁叫雞都唔係好乾淨姐